本人主權即將由破產署移交回本人！

遲d 考慮以記招形式宣佈

50歲(廢中)

51歲(再破產)

51歲（壞咗）

你破產前其實欠幾多？

支持！！

ching ho ball

破產兄

50歲(考慮再破産)

睇住樓主由47歲(破產）到而家

46 - 50歲(破產)

幾時破第二次

51歲(延遲破產令)

51歲(破過產)

7年前

今次諗住all in 邊隻股票

50歲(破如輪轉)

股票點追數，緊係玩牛熊證啦

欣賞你夠膽

50歲(再破產)

建議處死樓主

y